[Clearing round] offer God

雖然都預左讀asso，但比個offer我自Hi下啦好冇

下年加油

中撚左physiotherapy 呀屌你

求offer